ゲームの説明

上の赤いゲージが体力ゲージで、隣の青いゲージが壁ゲージです。
左クリックすると壁を出せ、右クリックするとしまえます。
上のミニマップに見える右側のカプセルにたどり着くとゲームクリアです。
体力ゲージが０になるとゲームオーバーになります。

やりたかったこと
右からダメージを食らう球だけではなく、壁ゲージを回復する球を出したかった。


反省
壁をずっと出したままだと一定時間後球が貫通するようになってしまう。
